華為p10plus 啱唔啱用g6個充電器？？

最近入咗華為 想問下個LGg6原裝叉電器俾華為用會唔會爆
有無巴絲打解答到

無人知道

好似做唔到快叉

華為個個好似唔係qc3.0黎， 唔支援華為自家個快差功能時既手機，插左落去最多用返1.5/2a黎差，你隻華為charger 應該會有寫

爆就唔會爆既，反正LG個隻都係大陸做，根本無分別，除非你唔係用原廠正版啦

唔緊要啦 最緊要安全叉到電